減肥迷思 如何每日食夠200G蛋白質

上網見到好多POSTS話DIET入面要高蛋白質低卡路里先可以減到肥
我上網去PROTEIN CALCULATOR到佢話我daily recommended intake of protein= 213g
大佬,即係一日食9舊雞胸? 巴打們係點做到.....我發覺原來自己日日都食唔夠PROTEIN

178 CM 但 78KG, 努力減肥中

飲奶粉

不如你試下你體重嘅g數先啦

飲緊了, 70G/每日咁飲緊, 但唔夠數

食足200g 蛋 放屁一定好臭

唔係做gym唔好食咁多蛋白 吸收唔到咁多

一星期跑5次步，每次跑40分鐘跑5K
跑完就舉鐵做掌上壓做dips做多40分鐘

如是者個個星期都係咁（想考消防員）
我諗真要大隻D真係要多D蛋白質掛

唔理啦大隻到就得了

你基本概念都錯
做完帶氧先無氧
更加唔好指意你飲食休息運動會做得好
食多啲就大隻啲
咁你同啲覺得飲奶粉會大隻既on9有咩分別
反省下

減肥定增肌你都未搞清楚 減卡路里減左肥先啦 對奶掉到落肚腩未呀

超市去皮雞髀/街市肥牛

其實做帶氧先定無氧先係無乜分別。你唔好懶醒

不嬲都有研究講 係先做重訓再做20-30mins 有氧係最好 而且佢仲要跑咁撚耐多

你果個咩研究呀？貼黎睇下

邊個教你消防要大隻
你剩係練跑步就夠啦 咁大舊操班仲辛苦
考入去個幾十下掌上壓有做運動既人就過到
有邊項係要大隻

你是旦上一個YouTube 講減肥增肌既都有講啦 你是旦貼個垃圾網有用？ 你google 下先啦 問十個健身教練 9.9個都教你做完重訓先跑步啦 成效係最大 唔識唔好扮專家串人啦

兩殼whey protein都50啦
每餐食多少少肉
食多一餐都夠200

通常見人減肥建議1g protein/lb body weight，簡單啲嘅就飲高蛋白同每餐加肉減澱粉

40 分鐘跑5k？30分鐘都比多左啦

lm學野

輕磅操班先無咁辛苦
操班嘅體能基本上唔需要大肌肉量去支持

178 78kg都要減

其實佢岩
冇話一定要做咩先
病人慢跑完熱完身反而仲多d力推
睇下邊樣岩自己多d